# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libby-calibre-plugin 0.1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ping/libby-calibre-plugin/\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 15:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-04 07:26+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: calibre-plugin/__init__.py:76
msgid "Import loans from your OverDrive Libby account"
msgstr "从您的OverDrive Libby账户导入已借作品"

#: calibre-plugin/action.py:36
msgid "Run the OverDrive Libby client UI"
msgstr "运行OverDrive Libby客户端用户界面"

#: calibre-plugin/action.py:65
msgid "Customize plugin"
msgstr ""

#: calibre-plugin/borrow_book.py:31
msgid "Borrowing"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:47 calibre-plugin/config.py:282
msgid "Libby Setup Code"
msgstr "Libby设置代码"

#: calibre-plugin/config.py:48
msgid "8-digit setup code"
msgstr "8位代码"

#: calibre-plugin/config.py:49
msgid "Hide Magazines"
msgstr "隐藏杂志"

#: calibre-plugin/config.py:50
msgid "Hide Ebooks"
msgstr "隐藏电子书"

#: calibre-plugin/config.py:51
msgid "Hide titles already in library"
msgstr "隐藏书库中已有的书籍"

#: calibre-plugin/config.py:52
msgid "Hide unavailable holds"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:53
msgid "Prefer Open Formats"
msgstr "偏好开放格式"

#: calibre-plugin/config.py:54
msgid "Tag downloaded ebooks with"
msgstr "将下载的电子书标记为"

#: calibre-plugin/config.py:55
msgid "Example: library,books"
msgstr "示例：图书馆,书籍"

#: calibre-plugin/config.py:56
msgid "Tag downloaded magazines with"
msgstr "将下载的杂志标记为"

#: calibre-plugin/config.py:57
msgid "Example: library,magazines"
msgstr "示例：图书馆,杂志"

#: calibre-plugin/config.py:58
msgid "Always confirm returns"
msgstr "始终确认还书"

#: calibre-plugin/config.py:59
msgid "Always confirm holds cancellation"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:60
msgid "Enable OverDrive Link Plugin integration"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:94
msgid "Libby is configured."
msgstr "Libby已配置。"

#: calibre-plugin/config.py:96
msgid "Libby is not configured yet."
msgstr "Libby未配置。"

#: calibre-plugin/config.py:283
#, python-brace-format
msgid "Invalid setup code format: {code}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/ebook_download.py:90 calibre-plugin/magazine_download.py:692
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: calibre-plugin/hold_cancel.py:30
msgid "Cancelling"
msgstr ""

#: calibre-plugin/loan_return.py:30
msgid "Returning"
msgstr ""

#: calibre-plugin/magazine_download.py:425
msgid "Getting loan details"
msgstr ""

#: calibre-plugin/magazine_download.py:435
msgid "Downloading cover"
msgstr ""

#: calibre-plugin/magazine_download.py:464
msgid "Getting book details"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:53
msgid "ebook"
msgstr "电子书"

#: calibre-plugin/models.py:53
msgid "magazine"
msgstr "杂志"

#: calibre-plugin/models.py:119 calibre-plugin/models.py:222
#: calibre-plugin/models.py:365
msgid "Title"
msgstr "书名"

#: calibre-plugin/models.py:120 calibre-plugin/models.py:223
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: calibre-plugin/models.py:121
msgid "Checkout Date"
msgstr "借阅日期"

#: calibre-plugin/models.py:122
msgid "Type"
msgstr "书籍类型"

#: calibre-plugin/models.py:123 calibre-plugin/models.py:226
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: calibre-plugin/models.py:224
msgid "Hold/Expire Date"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:225
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: calibre-plugin/models.py:227
msgid "Available"
msgstr "可借阅"

#: calibre-plugin/models.py:321 calibre-plugin/models.py:440
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: calibre-plugin/models.py:321 calibre-plugin/models.py:440
msgid "No"
msgstr "否"

#: calibre-plugin/models.py:365
msgid "Release Date"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:365
msgid "Library Card"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:365
msgid "Borrowed"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:76
#, python-brace-format
msgid "OverDrive Libby v{version}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:168 calibre-plugin/dialog/base.py:171
msgid "Synchronizing..."
msgstr "同步中..."

#: calibre-plugin/dialog/base.py:192
#, python-brace-format
msgid ""
"Synced {loans} loans, {holds} holds ({unique_holds} unique), {cards} cards."
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:208
#, python-brace-format
msgid "An error occured during sync: {err}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:232 calibre-plugin/dialog/base.py:245
#: calibre-plugin/dialog/base.py:268 calibre-plugin/dialog/base.py:279
msgid "Borrow"
msgstr "借阅"

#: calibre-plugin/dialog/base.py:234 calibre-plugin/dialog/base.py:243
#: calibre-plugin/dialog/base.py:268 calibre-plugin/dialog/base.py:277
msgid "Borrow and Download"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:57 calibre-plugin/dialog/loans.py:61
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:120
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:60
msgid "Get latest holds"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:131
msgid "Holds"
msgstr "预约"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:179 calibre-plugin/dialog/loans.py:162
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:242
msgid "View in Libby"
msgstr "在Libby中查看"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:184 calibre-plugin/dialog/loans.py:167
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:247
msgid "View in OverDrive"
msgstr "在OverDrive中查看"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:190
msgid "Cancel hold"
msgstr "取消预约"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:197 calibre-plugin/dialog/magazines.py:281
#, python-brace-format
msgid "Borrowing {book}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:219
msgid "Failed to borrow book"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:222 calibre-plugin/dialog/holds.py:274
#: calibre-plugin/dialog/loans.py:404 calibre-plugin/dialog/magazines.py:308
msgid "finished"
msgstr "完成"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:231
msgid "Cancel this hold?"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:241
msgid "Cancel Holds"
msgstr "取消预约"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:252
#, python-brace-format
msgid "Cancelling hold on {book}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:271
msgid "Failed to cancel hold"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:64
msgid "Get latest loans"
msgstr "获取最新借阅的书籍"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:122
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:125
msgid "Download selected loans"
msgstr "下载选定的图书借阅"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:136
msgid "Loans"
msgstr "已借作品"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:173
#, python-brace-format
msgid "Return {n} loan"
msgid_plural "Return {n} loans"
msgstr[0] "归还 {n} 本书借阅"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:262
#, python-brace-format
msgid "Downloading {format} for {book}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:268 calibre-plugin/dialog/loans.py:325
#, python-brace-format
msgid "Downloading {book}"
msgstr "正在下载 {book}"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:359
#, python-brace-format
msgid "Return this loan?"
msgid_plural "Return these {n} loans?"
msgstr[0] "归还这 {n} 本书借阅吗？"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:371
msgid "Return Loans"
msgstr "归还图书借阅"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:382
#, python-brace-format
msgid "Returning {book}"
msgstr "归还 {book}"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:401
msgid "Failed to return loan"
msgstr "借书归还失败"

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:78
msgid ""
"Paste the share link of the magazine you wish to favorite and select a "
"library card. \n"
"Click on the Add button to monitor this title for new issues."
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:109
msgid "Add"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:112
msgid "Add to monitor for new issues"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:123
msgid "Get latest magazines"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:192
msgid "Magazines"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:255
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:305
msgid "Failed to borrow magazine"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:326
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:347
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:357
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:369
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:383
msgid "Add Magazine"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:327
#, python-brace-format
msgid "Invalid URL {url}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:349
#, python-brace-format
msgid "{media} is not a downloadable magazine"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:357
msgid "Library does not own this title"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:370
#, python-brace-format
msgid "Already added {magazine}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:384
#, python-brace-format
msgid "Added {magazine} for monitoring."
msgstr ""

#~ msgid "Please select at least 1 loan."
#~ msgstr "请选择至少 1 本书借阅。"
